刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (93)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽

上回講到！

刀登呈獻：ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (92)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

新post留名

吳海昕世界第一

舞者Ranya留名

柯煒林世界第一

上個post大把 你唔使瞓都似

渣架 我晚晚臨瞓都見到衰妹

viutvhater你搶咗我個1001

根據刀登物理學家所講
呢個現象係 刀粒二象性

係又打錯字

打字打到一半又爆post

老細你攰啦

Post左百幾張

被某贏到開巷嘅會然搶咗1001

點quote上個post

咁大個人唔好咁多幻想

其他刀登仔聽朝見到突然爆post會有咩感受

呢張圖好有潛力

攰了 得閒再推
瞓得是福呀煒林 日出之後也要過得好好的

撳編輯之後copy晒所有野

適當的距離 合理地痴線
認真地鳩

潛力發掘中

吳海昕世界第一

新post留名
吳海昕世界第一！！

劉謙生日快樂

你先係

衰妹老婆昕昕世界第一

我都想去旅行

我都想去旅行啊嗚

希望下年二月可以去到

你唔使訓

sleep is for the weak

柯煒林世一

諗返 其實係刀刀一po相 我地就推爆咗92

係到

係推向100posts嘅動力

Lm

好想去北海道食拖羅同帆立貝
但係已經預左二月廿八都未去得
好多因航miles到期

Agger不過點解咁少見你夜晚推post

整完個頭未呀

可以用一個pop討論下刀仔係肥定瘦

可以用一個post討論下刀仔係肥定瘦

陪緊衰妹老婆唔得閒推post

又ff
衰妹邊會咁夜瞓
話晒都係auntie sofiee

有無其他用法

可以換下d垃圾禮物
因航月餅
都係換機票最抵

93

mos burger
吉列帆立貝漢堡

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

港生活Femi Cheung偷嘢
我地會狙擊到po229

返鄉下食既感覺好唔同
求其去便利店買盒明治奶都好飲d
(鄉下係指日本)

熱烈慶祝五人眾成立半週年
在此發出祝福

多謝hater

落力推po唔羞恥
等緊你隻豉油碟
下午茶幾時再試
你開心我地就可以

唔chur你開live啦
努力工作 好好休息 瞓得是福🖤💛

柯煒林世界第一

原來咁就半年啦
柯煒林世界第一

柯煒林正正

Will彈結他好型

煒林

Weekend Special:
咁就整個
旅行昕20連

sorry變左25連

靜靜雞贏

咁夜仲有人就post多5張

我個cloud應該就快大過chok仔個drive(衰妹個部份)

支持叛徒挑機試下30連

歡迎chok仔或任何人挑戰
尤其自稱老公個d

要專心照顧衰妹 唔玩推post 挑戰啦

你個種係奴才服侍佢
真係做佢老公唔洗咁
我做左佢老公咁耐好清楚

始終唔夠走資鬥...走資鬥...走資鬥...

下次再嘗試攔截

點夠老細玩

上水

有無諗過其實有成team人同ai睇住呢個account
所以有咁多圖又可以24小時運作

無得鬥
除非你有chok仔咁大個drive

你又以為湖巴只係一個人咩

Chok仔先不屑同你鬥 佢已經去咗搬床了

你無ai幫你搵圖

叛徒係咁
成日係出面玩到唔識返屋企

除咗要一直狙擊Femi Cheung
仲要一直提大家 注意網絡安全
唔好自爆

黑歴史

繼續po Ranya

可能佢儲好晒。。。

你被人貼堂po出嚟都贏曬啦

衰妹個樣好young

Post啦
睇下1001個時吳海昕定柯煒林多d

歡迎柯煒林開個account入黎自己post相

衰妹一樣係咁靚
Jace真係認唔到

一陣變咗Mans係度自貼

柯煒林怕醜唔敢派糧

late lm

叛徒好遲

位能同位能五人眾咁易畀你大到㗎咩

G chi

琴晚先彈完結他

Lm
今天又是想念柯煒林的日子

同大家重溫吓位能第一條讀名片先

半年由53推到93 大家都好痴線
繼續推

留影

睇你嘅isabella30連

我唔介意刀仔都自貼下

佢無post錯iu都算係咁

佢掛住睇iu 唔理衰妹啦

幫佢開個頭

一日冇睇就已經開到93 留個靚名先

咁遲呀叛徒

叛徒三號

chok仔請繼續post sofiee/isabella

得我呢個真老公推post
其實假老公一係遲到一係消失左

叛徒！

本身仲有幾個 越嚟越少人

陪衰妹老婆忙咗成日 冇時間推post

其他

又錯字

剩返既都變晒叛徒

不過個日刀仔一講野就好多正評
全部都係

算把啦你

十月中

柯煒林記得食下午茶

Charm

兩個幾禮拜

93太強！
新post留吓名~

(credit: 前進進戲劇工作坊)
劉謙新作is coming~
同劇仲有「耶穌」梁天尺添~

發燒了

希望熟女第一集即刻有辰叔

原來Gin Lee首新歌《美男子與香煙》MV有Will份~
不過唔係好多鏡頭~

擔定櫈仔

大導演羅嘉駿養大晒我哋胃口

衰妹d動作雖然好on9
但係好cute
好治療

無睇不過聽人講
沈卓盈係咪叫大師

係呀 側面都好好睇

大家一齊大食

沈大師

Icy姐姐

認真肥刀cls
一套拉高咗個標準 而家睇乜都爭啲咁

所以我選擇唔睇
等肥刀新作
或者等衰妹

如果有咁靚女做財演
就算係大師咁流都肯定會紅

吳海昕可唔可以專心D食個啤梨

爭邊個

繼續推下呢個介紹香港文化嘅ig page

繼續痴線推post不羞恥
柯煒林世界第一

柯煒林劇入面個老婆世界第一

唔關演員事啦

刀仔都係演員嚟

爭個道士

衰妹已經唔係第1次玩食物

mans: 我都係演員(業餘)

差2個道士
1個唔夠做

衰妹果然係衰妹

交俾你

另一個係yellow呀
我唔識寫戲本

自爆下先 我係吳海昕個老公

乜咁俾面呀#
p.s. 你就肥

刀刀

係刀刀

刀刀 我都話你做嘢辛苦 捱瘦咗㗎啦

#肥仔出沒注意
(2個都係)

一講肥字就引刀出現

未見過chok仔真人

想見真人

我決定唔再理你，有錢都咁話

恩斷義絕

刀仔今晚咁得閒

!bet 100 唔會唔理走資

刀仔三件嬲事
1：pizza唔掂又貴
2 : 二月廿九特輯播出
3: 走資多次挑戰底線

ig story又有多一樣

不公開競猜

冇人比大錢欣賞刀仔

以後邊個一開live就召喚我
個個就係肥仔

賠率 1.001

G chi 刀刀
我平時有幫手攔截佢啲n連洗版㗎

好嬲 好嬲

刀刀話唔理你 你就嬲豬了

再嘈就開隻crawler搵晒d刀仔圖
整個羅嘉駿50連

岩岩睇完 冇諗過港劇可以拍到咁
無論演員劇情音樂畫面 都相當完美

半年後仲有人啱啱開始睇

支持兵佑定會長

推post 既重要性

屌第一下以為講緊熟女

you sure刀仔嬲嬲

成功10連

係咪有花生食

有d野自行理解

美股好悶不如整多個20連

自古以來...
衰妹都係中意貓
同成日撚狗
點解當日佢會揀狗

(繼續20連)

隻手想點

真點撚狗

斷我20連

黎多次

不過agger 真.撚狗

(繼續

有無咁多貨

好完美既笑容

又斷

作為昕衛兵+刀登仔
我堅決維護刀登主權

所以有足夠既兵糧儲備(衰妹圖)去應付任何特發情況
包括可以短時間用吳海昕圖推爆一個post

因為斷左2次所以我收收皮先

型刀

跟住你再睇新嘅港劇就會係咁搵229做對比

諗起呢張

想見識吓你單機打爆post

咁早就賣口乖呀Chok仔

想睇

Chok仔比d骨氣得唔得

唔知點解覺得有種fall guys feel

刀登堅守多邊主義及保障言論自由
如非必要都唔希望動用要呢個核選項

我唔想

八位數冇了

我係度諗氣象巴開一個Post俾佢打爆post係咩玩法

除非係有好多錢

我刀咁易被錢收買嘅咩

可能腐皮烏冬就ok

呢個look扮成熟好搞笑

你嚟呢度做咩

劇情冇乜印象

中午10連

慘 俾肥刀229拉高曬standard
幾時有新劇睇呀

而家係咪個個都many jobs唔得閒開live

其實 229 之前 viu 啲劇都係低汁
我依家已經抱住獵奇嘅心態睇劇

綜藝呢

一時時

ok肥型刀

Chok仔畀啲骨氣得唔得

ok型肥刀

柯煒林有無掛住我

柯煒林有無食下午茶

叫走資開live 教投資

點寫bot AI trade

想跟

開唔開網上講座

Yeesa暈咗七個月喇

好難講

衰妹做乜都好搞笑

你又想話佢肥引佢上水?

無

請人做咪得

截斷走資reply唔知幾多連

除非係好多錢

請走資bot

係下雨天的日文

賣屎忽

肥刀係咪又要嬲了

打開聽完唱首歌然後就熄 好似係

睇到好好笑

未睇feel到刀刀嬲

i mean未睇ig

cls 未諗過咁早就暴走

時間太充裕
d節奏好慢

用航拍影1秒村屋做過場cls

睇左10分鐘
同一個餐廳景已經出左2次

尋晚好似都出過
隔離枱食榴連

睇刀刀IG先知千萬製作
係咪去曬演員到

已經熄咗 頂唔順

睇嚟都係

千萬製作費洗左去邊

八位數拍到呢啲出嚟
你個八位數係咪可以好睇好多

我仲要睇呢個痴漢幾耐

我開多左另一部機
一邊Bloomberg tv
一邊播笑片

好嘈仲要係成班中女

誠招刀刀開台品評

我都係鐘意聽學而首我恨我是女人多過套劇

Viutv慣性收視

真係好撚on 9

笑佢on9

貴遊艇邊個會係公眾碼頭上船

租架貴遊艇拍片又唔知幾多錢

229用千萬真係可以call埋咸蛋超人

80呎船好平
50000差唔多
得80呎就唔好吹到咁豪

可以搭star ship去月球
Yeesa做嫦娥

吳剛是刀演嗎

刀演講得冇錯 當笑片睇係唔錯
我呢幾日有咩唔開心都冇咗嚕

刀刀直線抽擊

回到三國有辰叔英姿趙子龍

其實都唔算直綫㗎喇

尋日仲要人估
今日...

仲識唱林峯首主題曲

都未開名屌柒導演 得啦

可能聽日...

話說當年辰嫂係林峰介紹既，自己化妝師

其實有無諗過拍到咁鳩都係一種能力

viu 可能都預咗大家邊睇邊屌
如果家家都有收視機 可能爆 30 點都得

好撚認真地拍到咁鳩先最撚好笑
tvb 都做唔到

真心想睇吓黑市2仲有冇新貨

千萬鳩片

多謝提供新 post 名

得閒入去9up下

聽 睇

唔記得邊個post

笑片嚟

我啱啱先睇到刀導IG，佢堅火喎....
其他人唔明229嘅美，由佢哋~

你先識喎~~

愛慾三人痕都應該好睇

柯煒林好charm

二月廿九世界第一

狗狗只能排第二咁貓呢

都係第二
衰妹鍾意點就點

我本來就講完 你斷唔到

你斷唔到衰妹10連

呢個都係吳海昕
所以唔算斷左

咁計都得

衰妹

咁靜既

靜靜地贏

開咗IG finally

原來係你 諗緊邊個咁狂妄

Will: 你班刀登仔又話要推到229嘅 人呢？

喺到!
柯煒林世界第一

靜靜地都成日10連唔到
多得你地

利申日日起碼推半頁
再推呢度就變晒吳海昕圖海

渣㗎

如果唔係跟開
見到8成既圖都係衰妹
會唔會以為呢度係吳海昕討論區

如果連登比我用api post圖
一秒爆post都得啦

羅大導集中討論區
吳衰妹集中討論區
柯位能集中討論區

大導
Physically

數一數
呢個post已經有90張衰妹圖

我對返個名only

你衰咩要改名

我林

Willwillwillwillwillwillwillllllllllllllllllllllllllll
輕鬆 謝謝大家

阿will有冇向住呢幅牆大叫過

Will will

海水點解係藍色
因為啲魚喺到bububububububububububu

見字飲水

Will Will

Willwill

人柒被人欺

係因為吳海昕從來都冇鍾意過你

你咪再笑啦，刀仔哩排堅火

Will都識宮城

整個中秋特別版彈下彈下畀will will先

mk will

請停止迫害兵佑

Chok仔今日做咗嘢未

衰妹對D叛徒好失望

首席叛徒

post錯圖

流淚眼望流淚眼

劉謙有金馬獎最佳新演員提名啵

Will好正

希望台灣觀眾順手搵返二月廿九嚟睇

mememe

恭喜會長阿樂

live tv有上

line tv sorry

中秋不再是一人 有衰妹更有氣氛

刀仔係台灣發展，打響名堂

第一炮

好快第二炮

原來係你

好多個個名有吳海昕/Sofiee/張麗紗/Yeesa既人
一係潛左一係改左名

中秋我會陪世一過

好多叛徒

陪吳海昕世界第一

知你仲用緊衰妹老母個名

中秋同衰妹老婆昕昕一齊漫步海濱

巴打邊間教會

老婆又派糧

229教會

老母

中秋節快樂我刀
唔好咁嬲

What? (衰妹口音)

Del左

其實又係呢段不過多左幾秒

果幾秒

原來...
你幾秒就夠...
...
...
...

個衰妹係咪想搭正12點先post

見到衰妹既時間幾多都唔夠

農曆好似計11點

北海道時區

又諗起刀仔金句:好撚on 9

你唔洗兜喇

就係鍾意吳海昕咁on9
咁先正

有冇成千張刀圖

吳海昕小姐 你對手想點

哥哥 都叫咗你唔好煲蠟㗎啦 好痛呀

要搵既話
應該一陣就可以有過百張
不如我懶得set多隻scraper

點解98年嘅相個哥哥咁大個

我唔會理你既

教我Set
唔係同你爭

到時到你用ranya洗版

吳海昕討論區

唔好咁快踢爆

個個屋企總有部錯日期既相機

首先你要搵個cloud server
你搵到再講

我之前就係AWS開左4粒vCPU半日
Crawl晒成個ig fb google

刀登眾人: ????

無兜 真的好喜歡海昕

想整ranya圖海就要付出下

我唔識你㗎喎

位能會唔會以為我地加密
其實只係冇意義嘅icon接龍

其實真係加密左
柯煒林快d開account睇

中秋special: 夜d繼續吳海昕n連

夜d返黎10連

stupid yeesa inside her

等到蚊瞓

佢嘅夜啲係4 5 點

位能話瞓得是福

到時北海道時區差唔多天光

夜晚先要開會
季尾特別忙

巴打食開大茶飯

對於刀登少部分會員經常打斷吳海昕十連
我代表昕衛兵對呢種行為作為強烈譴責
希望有關會員唔好多次擾亂刀登運作

唔滿意呀？畀個建議你 quit刀登囉

羅嘉駿派糧

不如佢都試下10連
好似上次yeesa咁

呢種講法係極不負責任
昕衛兵係唔會落入呢個圈套既

刀渣好賤

你del左不過我已經backup左

mans

刀渣篤灰

刀

不自爆 不督灰ok

你睇我唔到

無事 唔怕

影相個個要燒

有時有d衰妹圖真係唔知係乜野動作黎

: 好撚on9

呢個先叫燒

頭髮 以為佢塊面凹到did did姐咁

: 你睇我唔到

刀: 頭髮

點解咁都要加密
柯煒林又無得睇

加密左昕衛兵都會睇到
係得柯煒林睇唔到

唔知吳海昕做緊乜系列
以上です～

shit 推咗咁多頁

我地係效率

chok人8點咁早醒？

貓

但記得刀好似話casting唔在場，咁似cam偷拍既

叛徒又唔做野

係狗
撚狗

刀刀好似係話本身佢係遲到 叫mans cast 住先 點知刀刀遲左成個鐘都仲見到mans cast 緊

mans識玩
不嬲in人都係睇下靚唔靚女

開鏡一周年，爆足一周

秋天，是我同昕昕開始戀愛的季節

撞到刀仔係幸運

係佢背後叫刀片王嚇佢

冬天，是你和昕昕分手的季節

冬天，是我和昕昕到北海道的季節

咁都俾佢過到一季咁幸福

去北海道講分手無衝突喎

有個諗法，遲啲想集合刀登眾人拍套劇情短片，fans既番番外編向229同刀仔致敬，到時一週年禮物

唔駛深度casting

我都想見刀刀

大家中秋節快樂+平安

點casting

要諗下哩到好多人，睇相
深度casting

刀刀做埋kol

海鮮好食

連登無女㗎喎

衰妹好想同我結婚

又話人地係你老婆？婚都未結喎原來
所有嘢都

煒林記得遠離chok仔

衰妹開到口恨嫁
一陣去訂求婚戒指先

昕昕係假㗎

一陣整個婚紗昕10連

搵我？

結左婚咪係我老婆

即刻聽返次幸福摩天輪

刀刀今晚真係要做肥刀 咁多海鮮

準備緊打斷十連

口德-5

走資姐姐

衰妹個story好浪漫

我會係神秘時間出 你斷我唔到

本來都肥

食海鮮先健康

昕衛兵出動

買2對

買2隻
男人唔洗求婚戒指

海鮮唔肥

先生 點解你買兩隻嘅
花墟進化版

點睇都係走資小姐

咁夜都仲想食下午茶

英姐收咗檔了吧 要做節嘅

咁就可以瞬間轉話題

英姐誠哥我林中秋節快樂
人月兩團圓

Fiona同jonathan繼續互相扶持走落去

支持
幾時有佢兩個續集
Ran爺抱起煒林

sure MANS請
我信我刀

Mans唔係佢studio

唔係都照屈

你想對mans做咩

支持刀仔寫食評

啊談

刀刀繼續bin

支持

完劇數下出幾多個Story

另類marketing

走資幾時開洗

中秋平安
煒林安好

昕昕安好

刀刀胃口好

遲來中秋快樂

唔比求2次婚?

佢好似話似關羽請既

真Chok仔

沖完涼post婚紗昕30連

婚紗昕40連

得閒就整D識郁既婚紗昕

CLS 六點幾先嚟po... 想攔截就早睡早起好過

柯煒林應該心諗點解走資派咁洗板

點同你玩 都係支持你一個人爆post

Ranya 出story 靚到

李敏安好
Fiona安好

金像獎兩年合併成一屆。。。
獎項爭逐又難咗

我幫手洗返個平衡
柯煒林世界第一
見到嚟緊有幾套戲都有你份 好興奮
繼續努力工作 好好休息 瞓得是福

喺走資洗版嘅狹縫中自己攝位刷存在感

用Ran爺炸板

留名睇你好快冇貨 點夠走資隻AI鬥

炸嘅係一份心意
支持你都炸

想搶1001多啲

趁無人你推50層就得

好想睇戲好想睇煒林

好想開團交友友

係咪個啲咩濁水漂流交友團

唔止啦 大家有咩想睇都可以講

走資爸爸個個 小_ 導賞團呢

Oh shit 唔記得加密

都係鐘意睇日日洗

中秋梗係玩到天光你係咪唔gur?

唔係我勁 係d位能黨唔做野

如非必要都唔會

斷咗走資個N連先

你想幾時?

嚟囉 格劍囉

好串喎 不過位能黨係做實事的
我地食下午茶多過你洗版

爆你樽

如果衰妹開鋪
我幫襯到佢上埋市呀

刀登仔真係唔識羞恥㗎喎
你當Sofiee係咩

剪咗我個嘴 咁我點樣示範mui珍珠奶奶

關強年少氣盛，又係樓王，唔怪佢

仲plain過無印
成間apple store咁

sofiee係我老婆
係都要講出口

衰妹（貓咪首領）

黑貓又有白貓又有

衰貓首領

刀b食評係邊

刀賞

前度特別編

篇篇篇篇篇

有冇灰繼續督

我都想有

始終得mans

Mans - 笑料提供者

掛住刀B

刀b睇笑片未

9點半笑片

幾日無見

間歇推一張阿談先

Will Will 有無邊個想睇到 歡迎PM me

想睇will will

Will Will 出片

走資爸爸光速爆Post 你搶唔到1001

有無人一齊推下

笑片

有爆過佢係樓王咩

刀台玩白萬富翁嗰陣

賣空氣同埋氣氛

你冇睇百萬富弱個次live咩

荔枝角樓王

課金重睇個Live啦

咁快

呢條我認真出 唔難但又諗住會伏到咖

支持Will Will 借我Account 睇個live
睇我地出題目幾有心機

我睇咗少少

我記得喇
西九四小龍

呢條好有印象

荔枝角四小龍

就係哩集多咗三個名
關弱，關強，樓王

我課畀佢都OK

睇曬佢啦 笑到出腹肌

我想呃佢PM我

我林咁醒目點會畀你呃到

唔信

快gif手

有睇咩節目

will will不知幾醒目

狗又輸

老闆返嚟了

我係咪miss左d野

氣象巴未返嚟

掛住only 無開過

原來你都會post衰妹

得閒po下 咩星都睇

氣象巴唔該開定post

好 今次1001就放衰妹圖

我會買架
只要見到衰妹我就心滿意足

但人地唔愛你呢 (字面義&口語義)

中秋好忙
又要玩又要做野

花心

見你真係好忙

睇啫 同追星唔同
睇邊套戲邊個深刻
會關心下佢有無新作品

我愛佢就夠

咁就就快94啦
位能我哋巧生性呢

美國照開市

同啲人去食下午茶同買蛋糕一樣

你又加入戰團搶1001?

講起又餓了

外國馬照跑舞照跳

香港: 懂得吃 捨得穿 不要亂

買啲睇邊樣可以做糧食儲備

我起碼推左1/5個post
利申 唔係位能黨 我係衰妹老公

點解要搶1001？
型囉，威囉，疊馬囉，英雄主義囉

難啲食厭喎

係因為柯煒林世界第一

美國: 感謝某國71年黎長期提供廉價勞動力

大家都係刀登229黨，不用分那麼細

氣象巴你喺邊

唔使走資加速 今晚齋吹水都會爆

吳海昕世界第一
柯煒林世界第一
229香港神劇
羅大導長做長有
大家平平安安幸幸福福開開心心就好了

我係為左我心愛既女人

乜吳海昕唔係你個世界第一喇咩

好似要推慢啲，留個位比氣象巴

瞓得是福

刀登黨都有分派系
我係衰妹老公走資派

係咪我地自己學開post

我準備好開新post啦

已成開post師

可以繼續推

咁都撞

太慢了唔洗咁多嘢講，行動最實際

諗住推多幾層嘛

咁用小米個post?

係啊

氣象mon post test failed

諗住我開post就加 Ranya個Channel落去

Adore

Respect 我都要坐言起行去食下午茶先得

好呀 等你好消息

新post

氣象巴見到唔該pin

呢半年mon咗咁多個po 都攰喇

你搶開post好了 唔好搶我1001

有不祥預感

有人會搶咗1001

1001！

fail